起人工島，我寧願⋯⋯

我寧願一野扔一萬億比大陸，起碼比香港人睇到一夜間無左咁多錢。起個人工島你估比得個一萬億就夠，又要維護又要水電煤。

其實宜家同無左一萬億無乜分別，你估個島有你份咩。上面d私樓你又買唔起，公屋你又無資格。

等d中層知道自己無左14萬都好